連登內政！打倒波台！

一開波打5p字同表情都算撚數
而家仲要變本加厲
叫ching
希望各位巴打block哂佢地
守住連登

系

係咪有咩誤會

好撚柒